大快活冇咗雞胸飯呀！！

大快活冇咗雞胸飯呀
問咗姐姐話呢排都冇貨唔會有住

自己買完攞過去俾佢整 或者 單買汁
利申 試過 都係收一樣價錢

你問啲姐姐，緊係無胸

食住鐵板餐先

仲有啲分店有貨

快d去搶阿

超市打針雞好大塊果啲得唔得

單買汁
有時啲羽衣甘藍同蘑菇汁我會寧願走汁

要買翻一樣大細 佢係計時間黎煮 唔會幫你check 有無熟

變咗食呢個 多油咗少少

係你個間冇咋？

唔知呀 係都唔出奇 我嗰間喺山卡拉